［NS］Pokemon 劍盾討論區 #49 <請不推文回覆> 我愛我歌

1咗>3

我舊登善長人翁嚟

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中）

[center]對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

毒奶

唔小心搶左

搵鬼信

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

FF嬲左你

點會呢

我都唔敢放張Gif做頭Post
忍左手

做得好

8箱海膽未有閃光都唔出奇
最出奇係6V+5V都仲未生到6V海膽

唔出奇

pardon?(比卡奶tone)

用比卡超果個係育江

屌就講就出咗隻

6v+6v都未必生到

BTW海膽咩性格好

tg group 換寵 pvp

已超過700人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內多人圖鑑已全開

正想召喚呢張gif

激烈

不嬲都同百變怪激烈啪啪啪

不怕惡勢力
初生之犢不畏虎

有有冇巴打可以借隻爆焰龜獸黎生蛋

負皮左

跟街場捉到隻超極巨夢特噴火龍

慣例

你都幾好彩

你做乜負埋我

又要諗生咩好
排位輸撚到仆街

入到場我都呆咗
無爆波我又呆咗
開埋見到太陽之力我再呆咗

公審呢條友

giga噴呃咗我個m波

超極巨生蛋係咪唔會遺傳? 我可以生啲種派街坊

睇黎呢度好多比卡奶受害者

龍頭地鼠 班吉拉

連續廿版PAD之後十版羽毛球

無惡不作比卡幻

認錯人你哋

嘩屌
g gen今日到貨

乜水嚟

主流打法

唔買啦
仲係出垃圾

P牌扮友善果個

生左成日強都唔出古月鳥閃 轉生下隻多v多龍就出左

係咁嫁啦

上面班日本仔痴線架
專眼海兔，大地力打我極限特防草鋼差唔多過半搞到我R撚曬頭。
弱策鬼龍
開牆鬼龍
重有龍星鋼翼飛天惡龍，根本淨係用黎極巨化

好出奇呀？

生蛋雙紅線係咪無用?

一個就話認錯啫

搵食姐

無用

g gen不了

係。要鎖性格

我份人就最持平
比卡幻係奸既

有pkm咩都唔玩了

真 駁唔到

再刷多隻閃就........

日本而家有無配布呢？

唔覺唔覺pkm出左就黎兩星期

你主人神棍午時花

唔該哂2位

化石寵可唔可以同百變怪生蛋？

想問下如果我係劍捉到超極巨耿鬼，咁隻耿鬼有冇得超極巨化?定都係盾先可以超極巨?

除神獸咩都得

百變怪萬能嫁啵

係咪有巴打有友友球由基拉 可唔可以乞隻蛋餘

可

皮皮係邊捉

化石寵無蛋群
有百變怪都無用
重話Pokemon大師

仲諗住同百變怪生bb,利申研究緊百變生百變上6v

想乞隻皮皮有冇人比左我或者知係邊捉

永遠高唱我歌

更新夢特球種表

UB 狒狒 列陣兵 迷布 鋁鋼 咬咬龜 MMQ 冰蟲 多龍
重量 狒狒 咬咬龜
夢球 小火馬 小仙奶 珊瑚 迷布
友友 蘋果龍 幼棉棉 冰企鵝
甜蜜 蘋果龍 MMQ 黏黏寶 迷布拉魯拉斯 火蚣 毒電嬰 冰蟲 珊瑚
月亮球 多龍 貝貝龍 鬼斯 鋼象 愛管侍 MMQ 扭拉 多龍 鋼象 珊瑚 單首龍 古月鳥 蛇紋熊
等級 列陣兵 鋁鋼
誘餌 沙蛇 古月鳥 鋁鋼
黑暗 MMQ 來悲茶
豪華 小火龍
潛水 貝貝龍
速度 刺梭魚

有冇辦法拎第二個安撫之鈴
同npc換寵唔記得拆
冇撚左

夢境球草鋼想換冰企

4遺等級沙蛇 換 誘波沙蛇 okay?

你望下問果個人嘅回覆

百變怪同百變怪交配出6v係咪都市傳說黎

Ub火蔥鴨換咬咬龜 mmq ok?

洗腦巴 預約換UB咬咬龜 誘餌 沙蛇 古月鳥 速度 刺梭魚

提供以下夢特交換:

重量球 等級球咬咬龜
月球 重量球 等級球 稚山雀
月球 甜蜜球 友友球 等級球 UB球 莫魯貝可
甜蜜球 火蜈蚣
甜蜜球小火馬
甜蜜球伊貝
重量球冰不倒翁
甜蜜球 黑暗球 來悲茶
月亮球 愛管侍
等級球 啪擦海膽
夢球 友友球 冰砌鵝
夢球 UB球 小仙奶
友友球 UB球 夢球 甜蜜球 迷布莉姆
重量球 友友球 銅象
誘餌球 重量球 UB球 月亮球 鋁鋼龍
友友球 甜蜜球 啃果蟲
友友球 幼棉棉
等級球 列陣兵
友友球 夢球 雪吞蟲
(部分現貨 需時生蛋)

好耐無聽過MKEX

真係得嫁。你試下比多少少時間佢地，佢哋就會生

有心便事成
不放手，直到夢想到手

我有皮寶寶蛋餘

黎緊

得
我試過放兩隻百變怪去生蛋
然後開黑白亂數
轉頭就有隻6v喇

夢？

搵唔到

夢呀

好

Wait
比人撞左入黎
你開住

係放係個電腦到,一save果下關機,開機就會多左隻

草鋼有無夢？

唔該巴打

想問下，如果我用6v（公）比卡超同猛火嘅（母）火主生蛋，有冇可能出夢特火主？

有夢特,但有印象夢特廢到爆炸冇人用

冇

sorry 唔記得不推文

以前試過。不過要試幾次先成功，時機掌握好緊要

真新想伸手拎隻

其實最煩係呢隻初階你睇唔到有無夢特...

居然有老江湖係到

新3主夢特都未解禁

d百變怪變左其他野之後冇變返返黎

就算解左都冇得咁生

友友銅象換誘波沙蛇，今晚搵你

以前玩到成身夢夢同人連線pvp,之前p完就會送隻夢夢比佢

超越時空極限到一個點

又串

收到風冇人玩
仲唔係我贏？

BTY Roy蛇還好嗎

乜鳩

在《寶可夢 劍/盾》發售之前，於網絡上已經有不少關於遊戲的相關消息流出，為了應對這方面的問題，The Pokémon Company International日前宣佈，決定會對這些於發售日前洩露遊戲情報的涉嫌人士提出訴訟，官方更提及這些洩密的資訊曾在遊戲相關網站(如4Chan、Polygon)、Twitter、Facebook、Discord等超過300個地點分享過。

劇透真係會死全家

果日可能要遊行

Nice 一日咁大把

我用love ball 茶換你古月誘餌得嗎？

想問神獸你哋有冇刷？
你哋嗰隻幾多v

玩投票形式喎

寶你老母

刷黎做乜

擔心胃藍啲學生會唔會實際啲其實

整張百變怪，title 叫我歌

小學生嚟

想要速度球魚

強逼症

巴打有無閃係你想要 想要隻多龍閃

三歲定八十

隻閃光海膽，非夢特仲要係女
點解個天要咁對我

屌你老味咁多圖出link啦
衰過pad啲box圖金剛棒

屌你咩，做咩金剛棒

點樣生蛋易啲出閃？

嘥時間

閃百變

唔好引金剛棒會易d出閃

甜蜜小火馬 夢冰蟲 甜密來杯茶 夢冰企 預訂 我都要慢慢生

屌你啦又quote金剛棒又推文

Sor 想換佢條多龍

開BANK後用D廢閃換靚球種有冇得諗

刷W掘王冠會唔會快啲?

多人換到覆唔切 等等

避雷針海膽是咪冇人用架

想要埋速度魚 夢特？
夢球企鵝okay?

用到先算啦

我覺得無問題

有, 問下FF點用, 佢係專家

有冇人對戰

尋日嗰單唔關你事？

曲線哂多球種閃

我個fd

即係同case

無

你自己匿埋亂咗幾多？

求專家FF

另一板PKM海膽換現實一板海膽

想要速度刺梭魚

神特性

召喚FF避雷針.gif

我ORAS個時都捉左2-3箱野閃

ZERO巴想要你隻心球茶杯

洗洗睡吧

想2換1？

我有皮皮鯨同神蛋

閃球沒球種 閃來幹甚麼

大師 唔得嫁下嘛

反正唔係我用

群戰練努力果陣成日遇

新手所以唔太清楚，有上網搵過，但有啲唔明所以係度問下咁

oras隻藍牛今代冇得上黎做沙包

個D係我學生閃前特登用DEXNAV連鎖野寵捉嫁

@內傷小王子

友友-5V-夢-海膽
換你UB-夢-冰蟲OK?

等級鋼龍 換 甜蜜小仙奶

3ds可以check生多幾多隻蛋出閃方便好多

友小妖 誘企鵝 巴他碟 要你ub烏龜 月珊瑚同 潛水貝貝龍ok?

友友: 小妖 /啃果蟲/ 電海膽/ 由基拉
UB: 冰蟲/ 不倒翁/迷布/列陣兵/鋼龍/電惡鼠/落托姆
夢波: 小火馬/迷布/火蟲/ MMQ/愛管待/古月鳥
月球: 扭拉/ 多龍/ 單首龍
等級球: 鋁龍/ 沙蛇
誘餌球: 冰企鵝
甜蜜波: 黏龍
豪華球: 鋼鴉/ 小火龍
潛球: 拳海參
捕網: 巴他蝶
先機: 鋼電鼠

洗腦巴我想要埋條魚呀

好似維護緊，維完先

等級有

好 我mark低

夢愛管待 換你速度魚
夢古月 換誘古月

咦日月又有新配佈

巴他換海膽得唔得 一係你係我個表再搵多隻

洗巴 今晚換呢五隻ok?

PGL完結配佈, 要login咗先可以見到呢篇新聞

巴打你唔係同我換海膽咩

月球單首有貨未？

得飛花會要

你唔要巴他？ 咁海膽 要多你一隻月鋼象 ok?

開始維修了

內傷今晚ok

想要海膽 巴打拉上小小睇下我問題

好緊張

冇 想用先用冠

Trade 巴絲: (聽日忙 晚上9點trade)
古拿比卡/ 畢語/ 同林人巴/ 每日都打機/ ハクア/ 一閃一閃巴/ 關仁隱士巴 /可樂巴/ 美漫撚

9位巴絲見字到下面excel check下trade list

配佈咩野？
要拎返部3ds出黎？

可以呀

係咩 我已經唔記得 玩到個腦都hand埋機

我夜晚十點零十一點先返到屋企 你應該係到架可？

我法國過咗咁耐 比卡幻都係會攻擊胃藍…

我海膽大把貨
維護完就換得

munna

原來有人同我換 sorry

紀念性質嘅嘢
係, 只限SMUSUM

得

咁唔比巴他同膽你 先mark四隻

其實佢維修都係例行星期二維護姐

以前3ds連代都係架

都要對項啦

Beast Ball盾狗捉左半日

各位已報名巴打check下岩唔岩數

交換 （生蛋需時 麻煩各位巴打耐心等候

Zero ub咬 誘沙 古月 速度魚換
甜蜜小火馬 夢冰蟲 甜密來杯茶 夢冰企
同林人一個 友友銅象換誘沙
無啦無啦 甜蜜茶換古月誘
Jelly4遺等級沙蛇 換誘沙蛇
好賤好頂癮 友友夢海膽 換ub夢冰蟲
黑松露 友小妖 誘企鵝 巴他 夢愛侍 夢古月換ub咬咬
月珊瑚 潛水貝 速度魚 誘古月

預留 未報交換
內傷速度魚
柒都廢事 ub咬咬龜
Jelly速度魚

想問下卡比獸同果然翁點生bb版出嚟？
差十三隻就齊圖鑑

唔記得禁手

你老尾刷到50萬watt都仲未見到第二隻マホイップ

巴他要埋 對下我岩岩打出黎個表

薰香

夢特勇士鷹換夢特六尾

ub火蟲換條魚

記住要男果然翁

估下係純粹server維護定修洗井

登入左 之後點拎？

維護 無得洗招都買唔起

why

齋維護
邊有咁高效率

之後應該揾上圖嘅 announcement, 入面有條link可以click

未有

去到未來2020年中都未見到紫光鋼龍

因為男方帶休閒薰香同條女去生蛋屋先生到蛋囉
乜唔係咩

今晚應該搞掂張大訂單
拎齊B1果堆
有無人有我缺既野同我換

2020年尾紫光夢特霜奶仙

痴線佬

等級鋁鋼已經有有無其他

鋼龍出技果陣好樣衰

今晚睇睇
果日講果三隻ub我有貨了

召喚 奶巴
如果今晚唔得閒拎百變怪可唔可以轉第二日

謝天謝地謝天華

請問以下寵如果想同時用黎單打同雙打，性格係咪都係減速好d? (雙打玩欺空，單打就常規隊）

海兔獸
具甲武者
鐵甲暴龍
大鋼蛇

想一隻寵玩晒兩樣 雖然以上寵都係慢，但驚減埋速係單打好蝕

係咪好爽
我試過一箱一箱咁同人trade

感謝各位解答

速度魚換你誘魚得唔得

正確答案：練兩隻

唔該哂

我有夢古月鳥 無未齊既電惡鼠

之後可以好似usum咁
用4,5粒球種 換d 柑球item反黎

是咪有咩誤會

再補埋隻誘波愛管侍

巴打 我好似爭你啲訂單？

啲球種慢慢越儲越多 個人都暈暈地

開list la

照抄你地嗰啲表?

係 我琴晚搵你 之後又去忙生蛋 今晚換好無 可唔可以再報多次換咩 驚漏

留波好過留種

點解咁講

幫人捉球種，好易搵到你要既野

睇黎唔可以咁懶

63, 班吉拉加地鼠，再配多隻咩好??

洗腦巴 等級夢特火蚣換 月球愛管侍 ok? 今晚換

岩岩玩完主線開始諗緊砌隊玩對戰
隱形岩配毒菱既隊伍實唔用實用

寶石版後冇玩過咩都唔識

就算懶到性格你都懶唔到配招
單打海兔用熱水多，雙打就濁流
大鋼蛇同超鐵暴龍雙打要用岩崩，睇埋隊友或者要將地震換成十萬馬力。

63/64節奏快既就唔多實用
66得20分鐘唔夠時間用

我用lure ha 蘋果，索精，夢球草鋼，lure 企鵝
換你既
重球夢冰弗弗，夢球夢 小仙奶，lure ha 沙蛇，lv ball ha 鋁鋼

而加我都得 又或者 今晚找你

usum 果陣係3箱3箱換

夢境草鋼想換冰企鵝

個SER收左皮?

維護緊

維護到四點：

放棄毒菱.....
再諗過先....

多左個樓豬置頂功能

尋晚上Reddit用中文百變換左英文百變番黎
以下係小小注意事項**我遇到第3個人先唔係昆狗
p.s. 有風險 但都有預防方法
1. 去Reddit 申請account
2. 右邊SET YOUR FLAIR HERE! (佢一定要link左FC先可以同人交易)
3. 去r/pokemontrades 入去Sword & Shield Daily Casual Trade Thread for XX November 2019
4. 打想換咩
Template: LF: 6IVs non-Chinese Ditto, FT: 6IVS Chinese Ditto
LF好似係looking for, FT唔知點解
5. 照常比code
6. 好重要**** 交易途中用stat calculator計下佢係咪6V
Stat calculator:
7. 交易完成

今集恥鬼Shiny個頭白咗一忽？

FT=For Trade

計個體唔係100% sure, 佢可以拎隻野去升過努力

唔撚好再quote金剛棒啦屌

我前面遇到個2個都無練努力值

SET唔自動顯示圖片頂住先
實有人QUOTE

你話昆狗嗰啲有冇report番比mod聽?

保護同釘已經唔可以共存啦

無呀 都無證據 只係用stat calculator計左

點解你地咁夠膽去reddit trade IV

打63多。

如果派 班吉拉加地鼠，再配多隻咩好??

想夾隻特攻手，因為前兩隻都係物攻。

鋁鋼玩鏡反，特攻 有冇得諗？

我唔夠膽

應該係得我咁夠膽 真係搶唔到我歌D位

調轉咗係甜蜜小仙奶 換 等級鋼龍

冇藉口唔睇頭post啦

度度都有好人衰人嘅其實pokemontrades算係歐美區比較可以放心換野嘅forum黎架啦

有冇好心人同我交換隻5-6v既百變怪？我想刷色違 我繁中

5V對項,超極巨耿鬼換閃寵

一quote就block啦

鏡反是咪要蛋遺傳？

係

當初邊個帶我地去個到換野

其實仲有咩forum 我亂搵到reddit

pk9

仆街了冇整到，仲生左閃

一隻地鼠震你全家
63都要練6隻諗聯防架

傷心浩園餐

reddit仲有另一個, 但專FOR TRADE球種
/r/BankBallExchange

Forum既話仲有巴哈

台灣人都係一樣中文

唔記得D花名, 係咪P牌奶

係啦
嗰陣都係得佢一個喺出面trade球種

除非你識日文/其他language嫁姐, 如果唔係大路都係呢D

個時間Bug fix左未？

用性技咪得

咁仲叫唔叫遺存

Fix唔到

性交學技

佢50特防你玩鏡反

又話起上年做麥仔嘅廣告
佢送撚咗一set比我

但係無小鋸鱷我屌佢老味

一血巾

閃光鋼鴉男+隻夢特鋼鴉女是咪生到閃光夢特鋼鴉?
但球種會跟邊個?

同性都可以
頭先試過

即係咩

父母閃唔閃影響唔到後代閃既機率

跟住飛花就帶咗我去reddit

裝條帶比佢

最多重傷

NO
父母唔同NO既跟母方

放閃光落去生會影響個機率既咩

閃光冇得遺傳

想問B1 R1係咩意思？

Pending

點解我無咗個不推文 BUTTON

so sad

閃光化咗灰啦

得架咩
新野黎？

我都係飛花
嗰陣仲新, 見到hkgteddy同alankit都有種他鄉遇故知嘅感覺

P牌冇資格推POST, 直接不推

生到，球種5050

專for 單一女性傳技

而家唔係男女都遺到球種啦咩

成日MON住我

唔同no.唔得

遲啲又r種黎生下

咁所以佢個CASE係5050

如果我唔係見到飛花個spreadsheet
我都唔會儲球種

小仙奶+布莉姆温

你其中一邊係百變怪就係, 2隻非百變怪非同no.既話100%跟母方
是但一邊都得既話球種就真係唔值錢

唔怕地震 唔怕格 仲可以放火既特攻手
飄浮毒氣雙子

Thanks 再研究下

球種寵

唔記得個機率
但總之得

駁唔到 球種公廁化我就棄驚

咁佢個問題係問緊同一隻野丫嘛

公廁化咗啦你快啲棄驚，我接收你啲公廁啦

破格地鼠一樣震你全家

Pending 係準備有人用果隻同你換？定係 pending等出貨？

垃圾中文譯名根本讀唔到出嚟

我射落海都唔益你

睇錯左

閃都有得遺嫁咩？ 男女閃 必生閃？

實生到架
機率既野

生到…你有心生就生到架

佢問生唔生到又無話要遺，咁梗係生到架

Smogon
但一定reddit好d！

如果要拎百變怪
你可以search reddit ditto giveaway
應該有6v
黑白sm都有派 6v 6u 60 5v0sp都有

但而加ss唔知有未

係喎 地鼠有破格

想當年我 Smogon Reddit Serebii 三個上哂…用心過我返工。
要知道我返工都已經好用心

其實要夾呢兩隻我諗到最好既係鯉魚龍
抗格免疫地，又有強力鞭打反水盾，不過佢唔係特攻手

今年有冇sd email叫人請食飯

到底當年果個係咪卡幻黎

今年呢班用心好多，唔叫都有請…我仲要撞到佢哋買蛋糕

果然係元首始祖奶

有人準備換比佢

開始起返黑歷史

即係男就唔使諗?

內傷有野想問
單一性別 / 無性別 果堆
你平時換開咩價
1:2

比卡奶

等睇 傷和氣 連登版

單一男不嬲無遺傳

其實當年咩事

照開1:1 廢事咁奸

唔係...佢意思係以前得女性既PKM遺唔到技
你而家男男都得

就係依條仆街今代多咗圓柑球種

6v 6v都係生蛋地獄

唔係第 18 層算係咁

我諗緊換唔換搗蛋小妖出去
我見巴哈開始多人放出黎

唔係單一男呢?
eg隻男鋁鋼冇學到遺傳技,是咪生隻學左既女同佢扑野隻男就可以學到?

好多次架喎

放啦 留黎做乜

好快啦
當年由2V開始上
不過應該成箱係BANK死晒

sm之後先入post

咁我準備開倉了

係咪男男/男女都得?
會係點學到招技?拎返果陣?
定要洗走一招技再掉去蛋屋?

而家另一隻有你想要個技就傳到
性別係無關係

正

根本所有寵你trade咗出去一日就變公廁

依家我見收返黎啲迷布 電鼠 鋼鴉遺嘅技嘅次序完全同我一樣

根本就係我果隻遺出黎

等D野變晒公廁就可以開始伸手

是但啦小鋸鱷,菊草葉,火球鼠有邊個會記得佢地
又咪係condom

今代隻電鼠睇睇吓又 OK

望多2眼隻妖惡

我一直hold起左小妖冇trade出去

最勁嗰次咪die heart fd入黎畀人屌足幾個post

E加變左同編號師徒關係學蛋技

洗眼要

問咗我老婆未

比卡幻精靈版
另一面黑色

生返隊全女隊吧內傷

唔玩沙奈朵啦?

一拳打死你

夢球夢特索偵蟲想換 UB狒狒

這裡有管理員嗎

@內修
tag咗你補球種

邊有咁大波，咪呃人好喎

傳說中嘅 magic bounce

識貨

呢隻點用先勁？
Tr?

邊度tag咗

Reddit D人進度好似好慢我用4V百變換左蘋裹龍番黎

換曬想要嗰啲黎生閃, 剩低嗰啲等home出用幻獸一換幾十算

洗衣機咁配有冇問題?
鬼火 伏特 十萬 水炮

放電 > 十萬

小魔女靚好多

你想玩咩先

洗衣機咁配有冇問題?
鬼火 伏特 十萬 水炮

基本上係依個位轉技架姐 咩都得 其他三招fix咁制

有冇ching有夢特勇士雄鷹比我生蛋 我有5v謎擬q/5v小刺蛋/5v夢特 迷布莉姆 換

你話做完大trade果個reply

知道

人口基數多啫十二萬人sub咗1200 online緊, 宜家仲要美國人訓緊教

不過印象中好似頭幾日好似見過啲台仔用中文路邊捉嘅公廁1換1空波

想問隻寵嘅國籍係跟咩
trade番黎嘅中文寵有啲有寫CNT，有啲又無

點解我個連登app無左不推文粒制既

Ff 有咩寵克制到輝石珊瑚？

你照reply就明

網絡SERVER維護中

語言
CHT CHS ENG JPN KOR SPA ITA GER FRE 9種tag

無即係同國架啦其實

因為呢到多痴線佬

AGGER

我就寧願10w

其實外國係真係慢幾多下

跟game語言
自己國藉唔會寫
CHT係繁中，CHS係殘中
你見到有CHT但有有啲中文無寫
即係你玩殘中
你係支那仔

Logic king

我明了

W你老母

點唔上呢度班痴線佬

4v求其打街場都一車車

中計了

可能人地玩英/日呢

我玩英文，如果對方玩中文，佢傳過黎嘅寵就會係異國？

CLS

名偵探

玩英/日嘅中文pkm一定會出CHT/CHS，英/日藉改唔到中文名

入佢毒佢就玩完

我呢加係咁用中文4v百變怪換人地D勁野
外國佬只係識英文玩唔到其他語言

英/日改唔到中文架咩

所以我就係想問呢個問題
我玩英，起呢度收過幾隻中文名嘅寵
但得一隻有寫CHT

一個knock off搞掂

變魔法

單打好多人玩專眼戲法

好 寫低左

今集玩雪天隊有冇出頭天

似乎冰系太多弱點都仲係死症

唔得

唔係唔得嘅，但而家沙meta俾人食住晒

試下問劍狗換5v百變怪有無人覆先haha

今代少左人用wide guard
吹得起雪都唔錯既 吹得起的話

有冇盾版巴打可以借寵比我開圖鑑
207豐蜜龍
236太陽珊瑚
248投摔鬼
270 271 272 細胞
283 284 禿鷹丫頭
294 勾魂眼
321 大顎蟻 （想要隻生蛋）
333 小火馬 （想要隻生蛋）
342 智揮猩
346 老翁龍
362 月石
370 冰砌鵝

只係差呢幾隻
換都得，你想要咩我盡生比你

講緊神獸？

想問下爆波捉唔到即刻熄game，個波會唔會係番到

劍狗係指蒼響?

當然係度

唔好開auto save咪唔使驚

有冇特別球種精靈換?

而家玩沙暴多？
（未開始砌隊，唔知而家咩環境，但好似話鯉魚龍奉神犬洗衣機呢d舊寵通街都係？）

係 Reddit萬歲

我換

冇諗住齊左圖鑑先搞

冇都冇所謂
不過等我4點同人換完嘢先

投摔鬼係咪紅面果隻？

64好似話9成都係班吉拉+地鼠做頭

原來你係問reddit 睇錯

之前以為得1粒個啲波冇用，掉走左好多粒

有冇人有之前果個講曠野邊個洞有乜野捉既日本網

咁有呀我有興趣呀
但今晚放工先得閒

你試下上reddit問有無人覆岩岩用4v換到蘋裹龍

應該係la

好呀，唔該

好似話打冠軍戰低機率會出球種

車 原來係講緊呢樣

唔明，姐係打贏佢送比你？

最撚叻都係拎到三個時間圖

轉頭Trytry先
好撚想要隻劍狗

yes

定係同精靈人講野送比你

係,之前見serebii講,但唔肯定,我刷錢未出過

我應該畀到智揮猩-老山龍-小火馬-細胞你
其他我一係掉咗一係未生一係同人換咗

我用緊佢

屌佢老母俾100個精靈球我做乜鳩

Wishing piece同Life orb
成日送100個pokeball

多謝巴打

我想睇邊D有夢特
好似要長毛巨魔先會出夢特
2階唔會出
但我又唔肯定

啱啱面戰完

今晚面戰嗎

班吉拉應該點配技

雙打？

今晚要睇戲

單

有冇盾版巴打可以借寵比我開圖鑑 睇一睇就比返你
207豐蜜龍
235 魔靈珊瑚
236太陽珊瑚
248投摔鬼
270 271 272 細胞
283 284 禿鷹丫頭
294 勾魂眼
321 大顎蟻 （想要隻生蛋）
333 小火馬 （想要隻生蛋）
342 智揮猩
346 老翁龍
362 月石
370 冰砌鵝

只差呢幾隻
你想要咩寵我盡量生

6V都換到啦

叫你改邪歸正做紅白波fans

超可愛

我有隻5V可以換但百變可以刷 狗得一隻

屌你啦星改成咁都冇不推

Hugo張圖？

Sorry

有無異國巴打有6v百變怪互換 我繁中

換寵果陣點確定對方係真?
好似唔見有名?

右上角咩黎

i mean 上reddit問D外國佬

返緊屋企 轉頭幫你望望

真新 我之後都想組雪隊

唔該曬

冇留意到

我都係啦 仲要爆撚埋

鬼龍是咪三個特性都冇所謂？

係冇用

防降 封技 呢兩個ok

石刃咬碎（地震下踢蠻力火拳龍舞）

5V夢特由基拉想換木主 水主 或者 丑丑魚

多弱點+慢
除左要開極光幕諗唔到有咩理由要用雪隊

雪隱光粉

收到 唔該哂

原來隻野咁勁

唔該請問仙貝努力值 加血定防好？

避唔到極巨化

係冇用的
用紅白波就得

setting有得開返

lv1寵係咪最好食藥升爆努力值先升lv?

幾多Lv食都無關係

打寵升咗Lv咪有關囉

同志

I am ready

無玩過以前集數有咩竉實用推薦

30%麻！

用糖升啦
重打野怪

新一隻識撥雪嘅怪係鰓魚海獸（夢特，唔知開放左未），但佢速度得55多龍嘅出現又將速度線拉高左好多

冰九尾應該要等home開放後先回歸

暴雪王冇mega撐唔到幾耐，亦都冇得開mega搶天氣

唔知新狒狒用速專配游擊戰術勁唔勁，但本身都好易死

暫時諗到係咁多

所以今集升努力值你地全部都係食藥?

我係想maximize每次升lv加嘅數值
如果我lv20先食就蝕左之前lv19呢
唔知咁諗有冇錯

其實啲藥邊到買

今代速專快唔過142冇人權

冇左追擊好慘

實速213

錯撚晒

唔會影響，幾時食都會補返條數俾你
問題係你拎咗經驗值會打亂條數，所以一般係升咗努力值先升level

上集多多冰要用性格加速+圍巾先快過130，今集廢埋

善子巴我送隻比你 不過等我得閒先 處理左訂單先

142係咩?

無關係
佢會一次過加返, 唔會蝕左

多龍既速種

打14隻就滿一樣.快過刷錢食藥

其實嗰四隻化石有冇用？
已經整晒出嚟開圖鑒

可用丑丑魚換 冇v得唔得?

唔識咁多 純粹只係有愛寵想組

未開發齊 但4隻都幾勁架

換咗先
CODE

係呀 就係有睇中呢點

但真係好樣衰連圖鑑都唔想開

9910

但係水龍屬性黎講應該靚d最易用?

係咪冇fix到

掘

個設計好正

Ok 今晚夜D揾你

異國百變今晚派？

你GAME名係咩

下 我9UP咋
唔好浪費時間

有無人試咗仲用唔用到改日期刷窿

Agger

for fun冇所謂啦

巴打我生完比返你定你有多唔要？

有

我而家全部4p做標準練

全部有多
你叫軒仔?

強顎速專鰓咬

可以呀 留名同密碼

我發覺我都係要落返d保護

好 唔該哂

下屌 係咪 好啦 點都一定聽你地d大佬講嘅

你畀我啲嘢我放生晒佢架啦?

Ok 唔該巴打多謝曬

4p點可以唔保護
唔鍾意極巨就真

0741 haneda

你可以試下既
話唔定可以打到我地仆街呢

Thank you

記得以前XY玩過
下下都俾人打中

有無巴打可以換呢四隻比我齊 圖鑑
送番一隻6v黏黏寶畀你
pw:1089 ofungo

4v普特月亮球小火龍有無人要
想換或者攞都得

呢d機率野實戰時通常都係利對家多
打塔更加唔會有用

有邊個未試過
流到爆

BTW有冇抽新爆, 我收3張雙魂

夢特珊瑚，夢特伊貝， 由基拉， 心鱗寶 ,夢特鯉魚 夢特狒狒 夢特鋼鴉 夢特投擲猴 mimikyu 夢特拉魯拉絲
有無想換野

電既隻暴龍好勁
有招專屬招

更新左下已換

屌 張gif

呢4隻是咪冇得生蛋

更新完有冇fix bug?仲有冇得較時間

佢同dracovish都好勁 一隻電免一隻walkbreaker

有冇人打

食金銀冠生蛋，仲計唔計v的?

唔計

冇人打我洗走佢

有5v錯項小丑魚

係 之前66試隊用過 好爽
85x2x1.5 威力
速專電龍 同v仔差唔多用法 (下位版)

對拎去整容做6v算

除咗3主+4化石之外
仲有邊隻暫時未拎到夢特?

剩係出過商店1000蚊波

25號有喜事

更新 剩翻右邊未有

我有巨石丁

歌頌我歌

有冇人知

已齊， 感謝咁多位巴打

人道毀滅啦要

幾時先出HOME
好想一啪入去就齊圖鑑果種快感

你係咪一啪入去就射精？

要搵啲時間開返隻SM/USUM補返齊啲圖鑑
XYORAS齊咗之後無咩點再搞

刪哂D球種先

同我有交易既要delay, 今晚要去hot toys拎埋隻mk7先

岩岩睇HUGO隊野好似幾好
belly drum 同follow me

巴打仲玩HT
好彩脫左坑

果然呢啲先有市場

你有無邊代有玩球種

代代都有玩紅白

一車車鯉魚王球種派出去

男人唔係模型就係車錶打機架喇
無車牌咪唔中車中晒其他囉

唔通睇佢玩龍頭地鼠咩

告你

有咩市場

金冠其實係咪得2個送?
戰鬥塔打晒63同64各送一個

有無巴打有夢特太陽珊瑚，劍版想要一隻

清泉

想問謎Q 點完HP同攻擊
加咩好?

係咪update 左刷唔到極巨了？

隻tg狗係咪比我全圖鑑嚇親所以唔敢再出現

毛羊有冇地方拎到夢特

我都被你嚇親

我一向係真新界既清泉

全圖鑑係基本
最搞笑係對住飛花曬閃

班門弄斧

嚇親我

極巨出閃

想打
2v 夢特女伊貝岩唔岩

真新表示要跪拜

想打
FC?

嚇親+1

金剛棒可恥

想打 求FC

極巨好似重入會無左色違

新手想玩2V2 想玩班吉拉 同 龍頭地鼠 想問應該點配技 性格 同 特性好?

加咗巴打

added

一個岩崩一個地震
一個打天一個打地
贏緊

已add

色違極巨不得了,早知每日帶機返工

HOLD唔HOLD到夜晚返到屋企

巴打加一加我gm:Samuel

豪華球 5v/4v 內斂 夢特小火龍換其他夢特

想打，有夢特bird可以俾你

個個問龍頭班我係咪要post一隊standard 隊上嚟？

友友球-夢特-海膽5V 換唔換

lm

留名學野

5769

淨係加有回個D啦 好多mon post

捉左 巴 幾時換得 同我講

新？邊度新？睇過？

有5v女伊貝錯項

捉咗 多謝巴打

巴 原來我個隻係仔唔係女
照要先? 我未量產

我有5v gn 增田仙貝

呢隻你地會唔會用特別球捉

日文名 加咗你

好 無問題

不如教點對付龍頭班

我個隻係甜蜜球

好 換埋再加下一批巴打

閃giga

巴打要唔要心心球夢特伊貝

search左未見你

巴打你未add我 日文名卡比頭像

有冇人會將主力嗰啲寵染晒病毒

有
btw 岩先search多左次唔見你
不如轉pw試下?

巴打係咪未有夢特雀 我而家孵

係 唔該曬巴打

Thx 巴

5909 2449 0387

點解我用男牙牙同女由基拉生蛋
由基拉遺傳唔到龍舞?
關唔關裝左不變石事

唔係蛋技, 龍舞可用TR學

THX巴打，陣間比多隻5V醜醜魚你

個網fake?

GEN7

睇呢個好過啦

而家有夢特雀了

多謝你你入左?

你入左未?

睇乜鬼支那網
係都睇
除非你唔識英文

震死埋班吉拉

入左，雪中送炭

未

睇serebii la

氣球班吉拉

好 一陣開多場比你

3430？ 你game名咩

巴打 4/5v夢特 拉魯拉絲
5v夢特鬼龍
想要咩

唔洗為反而反既 咁睇中文係方便D

睇返蕭小姐個網
原來已經賣咗11年寵

可惜呢隻唔係超極巨

btw我未入到 一陣可唔可以再開

唔係好知d用咩特性 同性格 同埋有冇其他沙隊既寵 推薦下

有冇人知毛羊而家有冇方法捉到夢特

點計幾多4v 5v？

巴打仲開唔開 我未入到

我都未

有大量4v由基拉 有無人可以同我換其他4-5v野

仲有隻啊

有大量對項5v滑滑小子 要唔要

係喎 唔記得左多謝你

巴打 打到幾點？

無所謂 俾pw我

6v百變 同有堆幻獸都係幫襯佢

極巨窿好似有毛羊架

你係佢VIP LIST其中一個?

但我上網睇唔到有夢特羊，只係得普通羊

如果佢當初冇賣寵
唔知佢今年幾多歲呢

小火馬 小丑魚 多龍要？

嘩
面交好淫賤

點解我見唔到出巴打有開嘅
巴打game 名叫咩

未呀
你有冇add我

想知佢6V百變怪賣幾錢

想知係懷住咩心態而買

宜家先彈出嚟

我岩岩紅白波捉捉唔到 我用repeat ball算

Fluffy: Halves the damage taken from moves that make direct contact, but doubles that of Fire-type moves.
Steadfast: Speed raises by one level every time the Pokémon flinches.
Hidden Ability (Not Available):
Bulletproof: Protects the Pokémon from some ball and bomb moves.

未開

可以 想要哂三隻pw

諗住唔係giga 求其丟個波算

巴打你仲有冇咩想要?
我睇下我個倉有冇野啱你

好似svip有特別服務

巴打可唔可以比的我打埋

想請問下綠色毒氣雙子應該用咩性格

我都爆

屌 我repeat ball都爆

6v百變幾時派彩

巴打會唔會有高v既甜竹竹/好壞星

有冇5v

我有5v夢特好壞星 可唔可以打

結果FIX左啲乜野？

無switch fc

俾咗你了

searching

喺twitter見到日本仔組隊教學，有人想睇我就譯完post上嚟

加左

Jesus

睇

想睇

想問下上網搵到話守住可以係精靈中心嗰度買到但點解我搵極都係冇？得啲波同特攻強化嗰啲賣

極巨色違打完未

應該無 要爆埋最尾5粒蛋睇下有無

sorry巴打，兩隻都無

留名～

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

日本通

咁隻比卡超呢

66 63都運用到

唔想

Ok readed

屌

岩岩爆到隻5v

新手受教了

Main point=用主流隊

見到我歌巴

你使唔使用嚟孵下先
我送住隻對項小丑魚俾你先

大佬

要搭升降機上上面個間PC

5v大舌貝/夢特地鼠/夢特太陽珊瑚/幼基拉/多龍
有冇邊隻啱洗?

我歌說 百變要6v ，就6了V

Thanks

一開始果6隻連影都冇

咁三隻都送比你

巴打你有打緊?

核心都冇埋

你換得叫我

咁點解唔一開始就組主流隊

多謝你 pw: 0395

本身自己都有一隻兩隻都係女 所以唔緊要

屌 又秒爆
咁難捉嘅咩

重複球捉唔到

三隻都俾你 不過得小丑魚對項
多龍要咩特性

有冇人64/4P

4P

-2

竟然我換完再開

咁你就會好似有諗過點組隊

巴打換完比我捉多隻得唔得 有fd想要

穿透

多謝曬巴打

巴打我都隨時換得比你

超壞星

當然可以

唔該巴打 pw 0395

打不贏就加入

換得？ 6478

唔好意思 得番一隻再生力
換左比你 不過5v一項唔對 我再生過比你都得

冇人喎 隻抽啦

可以 打左密碼搵緊

都可以.... 跟你學下野

開房

而家打緊 一陣間先sor

5739
打64?

出隊fun隊同你玩

SEARCHING

未見到場

上面打緊咩？

男仙伊

有鳩的妖魔

極巨閃光夢巨炭

我想架...搵食姐

on撚9 又爆

唔係giga都咁難捉

Ok了

係真唔係啊點會一直爆 定係想R多幾隻閃炸

想我點證明

係咪巴打你

可唔可以入黎打

係呀

證明自己係好重要
首先裸體自拍證明冇收埋係表皮出面

btw你用咩球種先 我係頭一場紅白球爆
之後我高級球兩場都捉到

先讀

我想捉可唔可以再開？

3場 repeat
有圖鑒

你覆錯人啦巴打

慘

比隻奉神狗玩死...

俾隻5v毒氣丸你 不過錯項

tg group 換寵 pvp

超過800人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

承讓

我草伊火伊未諗好點配招... 比你隻狗剋死晒

Thx

蛇紋熊點先有腹鼓？？

挑中咗你草伊 你輸1turn

5v/4v毒氣丸同4v由基拉想換其他4-5v寵

又挑又FAKE OUT.. 比你控死..

本身草伊同火伊用晴天夾到
倒不如我極巨火伊大晴天，之後用草伊日光刀

岩岩加左
不過我都係得大路野既夢特
好壞星 鋼鳥 鋁鋼龍 雪吞蟲 個D

你成隊嘢都偏慢
月伊有冇練過 點解咁脆
Helping hand高音呢d一早睇穿
仙伊應該係眼鏡架啦

我要夜D
刷緊野

你可以add左我先 但係比寵我既巴打捉曬我就唔再開住

@內傷
你隻速度球多龍幾時有

有冇人知劇毒技能機邊到有

月伊練晒雙防架..
仙伊比眼鏡呀? 我比左日伊..

你隻奉神犬一野撞埋黎唔死仲要淨一半

Anyone

如果你用helping hand
不如用速專

Ok 你再搵我 唔急

屌 又爆
但原來我柒撚咗
我係冇圖鑒嘅
我用返黑波算

唔存在

多謝巴 捉左了

如果再送d野比你可唔可以入黎捉多兩隻

都係5v岩性格既寵

想要埋速度魚，夢球夢特小火馬/速度電毒嬰你有無?

HELPING HAND用速專... 唔明呢個概念..
HELPING HAND 本身都快出技??
仲速專咪無其他招

仙伊呀

屌 覺得自己好on9
爆咗4次先走去check

咦..又好似有道理.. 我諗唔起添

夢特?

睇岩攞去

好，HIM added

巴打你果粒咩果?? 回咁多

唔知練乜好
求UFO超蟲 莫魯貝可 電海膽玩法

而家可以trade換左本身要果隻先,5643

想問下有冇巴打可以借劍狗開圖

有一款果 1/4血回1/2

打唔打多場 我轉隊

就係速電毒換速魚，同埋友友銅象換友小妖

5v伊貝有多，你有冇興趣
想要毒氣丸

我已經進咗隻大炭車做巨炭山

好呀.. 咩PW

你開

可以呀 伊貝 pw 8176

結果個bug有無fix

加曬你地都無人入

頭先同人撞，8219

1670

見唔到場

無你通知唔敢入

有10隻4V百變怪有無人要 岩岩同日本人TRADE

火伊除左火推蠻力重有咩招好用

一定都唔見有場

仲以為係冇資料先Not Available

你返嚟啦
我READY好換嘢了

你地會點配隻新鬼龍
佢本身物攻高d, 得招龍箭ok, 鬼系得招鬼潛
睇落佢特攻招都幾豐富咁, 咁唔通要雙刀玩法

逆鱗啦

no

想要隻hp同特防有v既

5V-友友-夢特-海膽換毒氣丸OK?

你d貨我有了 trade now?

Ok

拎去拎去你開房

CODE?

21-40請埋位, 有10位巴打好乖7點埋咗位已經預先拎咗

Pw 2796

物攻極巨化會有優勢D

有冇多 想要一隻

終於捉到

海膽?

0395

唔見你

你招高音細力成咁

等我十分鐘

係呀
小火龍/伊貝/地鼠/達摩有冇興趣

巴打 想問果張form 有無link睇番 我好似係3x

Coming

巴打 睇睇有冇爽朗性格 想要一隻

好煩呀個TR指揮

夢球/月球電惡鼠
等級/UB 夢特鋼龍
夢球夢特小火馬
重球/UB 夢特冰狒狒
友友夢特銅象
愛心夢特火蜈蚣

以上換其他GEN8夢特球種

我都搵唔到 你開？

點樣打14隻就滿一樣?